# README #

Sistema de administracion de citas

### Que se puede hacer? ###

* Dar de alta doctores
* Dar de alta pacientes
* Crear citas con fecha y hora
* Relacionar una cita con un doctor y paciente

